覺唔覺低於中三既學生應該死出連登？

中三仔都學人上網
腦荀都未生埋

應該未成年都要

咁又唔洗去到咁盡既

讀中學既都要死出去啦 你都on撚柒9

樓主中三

姐係你係中四

中五唔撚得？

50步笑百步

屌你老母我地初中生得罪你d 咩

樓豬中四

滾出連登啦搞到低汁晒

一個post引曬d中學雞出黎

有5個負評代表咩

代表唔撚止中三以下，係所有中學雞都要死出連登
樓豬好行夾唔送

正解

樓豬扮豬大腸

呢個又唔俾上 個個又唔俾上 就黎冇人上連登=.=

上年中一比人踢左出校
係咪永遠無得上黎

我諗樓主都係中四果啲料

毛都未生齊

中五

十幾年前

人唔笑狗都吠

覺

出年升中有咩要注意？